【正視聽】同路人出賣同路人就唔係同路人

你班25黃店居然同敵人賣料傷害自己人，你地都係黃奸反賊，無資格再做同路人

極端化就係依啲

大家自己要有批判性思考

不要理會係米扮黃

同敵人賣料出賣自己人都仲當係同路人？你係咪傻架

你條三毛先係濫用極端化呢個詞

求下大家唔好督灰 都係揾餐飯食

你班黃真係永遠都學唔到對家一成，永遠都團結唔到，出賣批鬥自己人就樣樣都做足

一個無批判性思考既人話人要批判性思考，
乜撚都話極端化，濫用就有你份

任何私通敵人既行為都要不得，完全係黃奸所為